啲人幾時先識唔再挑釁啲狗？

我唔知啲𡃁仔係咪睇得多marvel就當左自己係美隊，一日都黑都覺得單挑啲狗就好威好勇武，
出左事就淨係識屌啲狗犯法唔跟規舉做野。狗唔跟指引已經唔係今日嘅事架喇，差唔多5個月喇，
點解仲要係同佢地硬碰呀？你屌完佢亂開槍，跟住你仲去搞鳩佢，好喇又開槍喇，跟住又喺度屌佢亂開槍，喺度無限loop，我想問咁做除左令更多人死之外有咩得著？無論開一槍又好開十槍都好，全世界都已經知班狗係痴撚左線，你冇需要再每一日都送幾條人命俾佢地去向任何人證明呢樣野。成班淨係識聽班抄登狗講出老解咪番屋企囉乜乜柒柒，乜而家你覺得班狗做嘅野同老解有分別？你要搞鳩班狗冇問題，第一，你唔好累到人，你唔好好似今日西灣河咁，你撩鳩完隻狗，跟住自己就趁亂走，救你嗰兩個就訓低晒，第二，天時地利人和，尋日又一城打狗，你要有個大隻佬咁高磅數，加埋佢係偷襲，仲要本身嗰幾隻狗得枝警棍，已經淆到瀨屎，最後仲要有個𡃁仔幫拖，都先救得一個。我真係唔知點解班友仲有自信去搞班狗。

班友覺得自己撚狗又走得甩好型

話口末完，鬼登又號召聽日送頭行動，仆街闔家剷！！！啲網民唔見樣唔開名， 9up 兩句 叫其他人出去就出去，唔知乜水 嘅“網民” 自己就安坐家中食花生睇 人被殺，出左去嘅人又唔知邊9 個係 “網民”.. 泛民叫人出去，又永遠係現場最前線唔見佢地食子彈，屌咁撚騙局味濃都仲仲仲唔醒水！

推
想屌好耐
發夢見到有d十幾歲既小朋友
見到粒tg係佢10米面前飛過，係拎手機影相而唔係去安全區域，仲要覺得好撚精彩
有d當開party係道鳩叫,叫完又縮番去最後,引班狗開tg
有d得個口罩叫佢企後d企鬆d又唔撚聽,當自己神功護體
我發誓以後唔再浪費一滴鹽水係呢啲人身上

屌左10萬次This Is a War not a game

Agger,但前線自己決定出唔出啦
利申非五毛，dream lover
仲有淨係識係ig屌完就平衡時空過生活既我都係道屌啦你老母

希望聽日唔會再係咁

打狗就話威姐
挑釁d狗

好心只打重點！
勇武化自己！
無料就咪搞～